202億拖爆赤字技倆?

今日報財算, 上星期隊個 202億三跑FING錢
同埋我覺得攻打中大同理大, 目的都係為左區選! 要打漂亮一仗, 拖誇抗爭陣營既形像!!!

佢一個唔該就拆左機場T2起過座 d錢咪浪費晒係呢度